睇到好撚嬲，你班連登仔咁撚易比人帶到風向，講咩光復香港時代革命？

見好撚多人話唔帶裝，全和平遊行
咪撚on9得唔得
上唔上裝一件事，裝一定要帶
去到10月中都仲叫人唔帶裝係咩料？
唔係叫你送頭，大家裝修完，玩完玩具咪閃人囉
唔需要打陣地，hit and run, be water.
叫人唔帶裝嘅係泛民打手定點呀屌你老母
你班撚樣想割蓆好撚耐啦
又叫人和平呀乜乜柒柒，想要返主導權？
我話你地知，無人有主導權，無人係大台
想收割運動成果？得，下世先

又，乜撚嘢勇武同裝修會令法案唔通過？今朝眾議院一致通過喎
係，仲有參議院一關要過，但參議院唔係鐵板一塊，一兩個人走埋嚟話裝修勇武會阻法案通過，佢兩個代表晒咁撚多人呀？都仲未計佢地議會內部嘅權勢關係，你班友咪撚柒啦

泛民想割蓆好耐啦，咁鍾意割，定你想比人割頸嘅唔係狗係你呀

屌你老母睇到好撚嬲

齊上齊落，加油！

自推

佢地10月都仲未訓醒
要好睇 畫面靚 美國鐘意
食TG? 是但啦 反正美國鐘意就得

成班未撚瞓醒
我忍唔撚住出聲

深表認同，各位手足帶裝已經係香港示威嘅基本啦。

佢班人根本走火入魔
乜撚都係等美國CARRY就得

有更多既人叫果日唔好裝修喎

而家啲人吹風叫人唔帶喎，係咪想人死先

唔好嬲啦 次次都係咁㗎啦
上少啲連登保平安呀

兄弟爬山
我就唔知驚乜撚啦，裝修又點？係咪會搞到美國過唔到法案㗎？

以正視聽，見到泛民食人血饅頭就嬲

推

運動行到今日
都係靠一樣前 就係前線勇武手足令政權一步一步行錯
用不對等既武力 唔人道既手法先換取到國際支持

和平遊行200萬人係無用

又未必係打手嘅，可能純on9啫
各路手足真係唔該要帶裝呀....

等完區選又可以等人權法案
等完人權法案又可以等立法會選舉
等完立法會選舉又可以等特首選舉
等完特首選舉又可以等返區選

下 我覺得你焦點錯左 對上一次民陣大遊行已經係818 170萬人遊行而家趁勢10月20搞第4次 希望裝少一次修姐。

裝就一定要帶 裝修方面可討論

2019年10月17號啦
仲和理非大遊行 訓左幾耐

帶唔帶裝都係個人自由，相信大家都係一個明智既人。

大家推下日程，唔好比佢停!!!

光復連登

幫手推

建議所有回覆預設係不推文回覆

你知唔知好多人期緊呢次大遊行 好多人都會帶一家大細出黎遊行 果日做番一次818大遊行比人上街表達下訴求唔得咩現實入面仲有好多人無不反係唔會上街遊行，難得黎緊有機會有不反 和理非一日唔得咩

仲覺得會有不反 笑撚死
識笑其實好好笑 樓主輕鬆啲

已經唔知講咩好

各位手足小心啦
有無no-no都好，民陣唔知會係邊個位話遊行/集會結束，然後手足就好易被送頭
Be water

我地要接近我地想達到嘅目標，唔係遠離
如果和理非連最簡單嘅覺悟都無，講咩改變？講咩革命？唔需要你落手，做返你要做嘅事就得

連登最多就係齋講唔做嘅冷氣軍師

唉

得閒又推吓

唔駛嬲，大把傻鳩係度
又超多五毛帶風向
得閒上下Twitter 做下文宣
出去貼下紙好過啦

飯民再吹休息風，你有得選，本土同獨派再焦土你一次，投建制，屌你老母。

唔帶裝衝上去送頭 然後要麻煩其他人救你 記者影你 社工幫你 律師保你 醫生醫你 香港人好心籌嘅錢救你

然後話各有各做 同打8號波走去行山滑浪啲自私撚一樣

你出事死埋都唔麻煩到人咪各有各做囉屌你老母

仲要係見風使舵 現在打倒一個鐘前的我嘅冷氣軍師

其實而家維修既速度快唔快
會唔會好多人想裝修
但其實無咁多野比人裝

唔做嘢，狗就無藉口衝你拉你？
10月啦各位，認清事實啦
你唔帶裝，唔用武力，仲點自衛？和理非都係，唔可以每次都外判比人做，自己都要識保護自己

葵芳好似得白頭佬同建制唔知邊個參選

如果我係嗰區，我就射落海啦

連登同現實 係平行世界黎 我8月已經知

負皮嘅同我出嚟，蒲頭呀！無料駁鳩我呀？

公道啲講，雖然販民係扶唔上壁嘅爛泥

但我覺得主動喺連登帶風向嘅應該係共匪01啲打手多，又唔好下下就一嘢屌咗販民先

共匪01要屌就梗㗎啦
販民就未敢講割蓆兩隻字但想割好耐

最近係好多風向
想吹停勇武
仲要知連登仔care美國果邊所以用法案做理由
而事實係美國根本唔撚理你勇唔勇
反而泛民就好care 驚流失中間派選票
所以你見呢幾個禮拜真係多左好多post想煞停勇武
同泛民開始做選舉工程差唔多時候
選舉近了泛民打手全面進場
繼續血債票償啦佢地選完應該割到仆街架喇
以前又唔係未試過係連登D小朋友未見過姐

btw叫人唔帶裝真係cls上次9.29先有人講話唔帶裝
結果仆撚晒街3點鐘就放TG
仲叫人唔好帶裝真係on9

全民和理非仲裝修